邊到睇契媽每日買賣表

打算新年後裸辭
跟契媽揾食
睇下揾幾多

契媽可以跟，但勸你都係唔好裸辭

呢個係咩

Thanks.

自己上ark investment sub咪得
日日收email

師兄唔洗出糧對沖？

email係完全唔齊

屌你老母用支那網

財經台個個牛牛添吖 唔用就話你on9

大家都係支那人

用牛牛 抽螞蟻 玩原神 食美心 上淘寶 用順豐

我sub 咗都係收到佢啲report 但收唔到買賣果啲
唔知係咪㩒錯

lm

齊wor

Email定期收到

Email 每日朝早6點準時送上

洗唔洗錢架

上面咪有人講左免費
連你呢啲人都買股票

大家唔好再討論
咪撚益堆伸手黨

部份trade黎 唔齊

Files of trades are not comprehensive lists of a day's trades for the ARK ETFs, but instead contain the most recent trades made in the ARK ETFs' portfolios.

你同異界蕃茄比較下
就知少左好多